{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 E (e motel) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は11:00です。 お知らせとして宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室は人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 未成年者は入室可否を提携店に確認した上で予約する必要があり、男女同室での宿泊予約による拒否はキャンセル/払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否及びキャンセル不可です。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については担当者が責任を負いません。 夜間は騒音が発生しないよう注意しなければならず、客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室には人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室可否を提携店に確認した上で予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約による拒否はキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否及びキャンセル不可です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音が発生しないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 401
    }
}